《復仇者聯盟4》請替身演員！如果你的屁股像黑寡婦Scarlett Johansson

《復仇者聯盟》（Avengers）、《美國隊長》（Captain America）等的超級英雄電影，大概沒有什麼人會不喜歡看，但你有沒有想過你也可以成為其中一位超級英雄？前題是你要有像黑寡婦（Black Widow）Scarlett Johansson般性感誘人的屁股。

《復仇者聯盟4》的拍攝工作正進行得如火如荼，早前試鏡公司Central Casting就於Facebook上開Post招募替身演員，而其電影片名為《Mary Lou》，正是《復仇者聯盟3：無限之戰》（Avengers: Infinity War）的代號，加上拍攝地點就在亞特蘭大（Atlanta），與《復仇者聯盟4》的拍攝地點不謀而合，不言之喻招聘廣告上所指的就是《復仇者聯盟4》。

招聘廣告上所謂的Photo Double，意思是需要替身演員的外表與實際演員極度相似，從遠距離看要真假難分，所以無需有特技人般的身手，反而要有如招聘廣告上的身型，即有機會被錄用，以背影或屁股亮相《復仇者聯盟4》裡。

由於今次招募的是女角，身為男士的大家是沒份兒的了，但到底這個身型是誰？同樣引來網民的揣測，金髮女郎、32D-25-36的婀娜身型，加上注明要附上全黑緊身衣的照片，看來很大機會就是黑寡婦Scarlett Johansson。

《復仇者聯盟4》將有驚奇隊長（Captain Marvel）加盟，雖然驚奇隊長也是穿緊身衣的金髮女郎，加上早前有網民批評Brie Larson的身型，比起漫畫裡身材火辣的驚奇隊長相差甚遠，更集中火力炮轟她的屁股，找屁股替身的機會看似也很大，但從高度上來看，擁有5呎7的Brie Larson比招聘廣告上要度的身型高上一截。

沒有想過性感尤物如Scarlett Johansson也有需要身型替身的一日？畢竟Scarlett Johansson從2010年初次以黑寡婦姿態現身於《鐵甲奇俠2》（Iron Man 2），至今也有八年之久，當年26歲的青春少艾也快踏入34歲了，加上3年前「升呢」為辣媽，身型雖然也很火辣，但不復當年勇也無可厚非。

事實上，Scarlett Johansson在拍攝Marvel Studios電影時也常用到替身，只是通常也是用於特技上的場面，畢竟黑寡婦較多拳腳動作，而且不時有騎電單車的驚險場面。

而說到特技替身，他們往往會戴上一副與本尊幾可亂真的面具進行拍攝，在拍攝《復仇者聯盟》時，鷹眼（Hawkeye）Jeremy Renner就曾經戴上Scarlett Johansson的面具自拍，非常搞鬼。